大埔出左幾百個防暴 但係無示威者

CABLE NEWS, 好撚好笑

呃OT

速龍鳩跑

集體撞野

又要拉9啲街坊交數

對空氣清場

最好笑係D 狗車

好驚突然發瘋咬街坊咋

分區戒嚴！

7月

帶齊gear 行行企企呃成八萬一個月

完美be water
玩殘佢地心理又變獸警

笑死

呃OT錢
月月八萬

7月14

係，呃納稅人錢。

七月呀嘛

我啱啱睇到都想問佢地跑乜撚嘢
或者得佢地到

醒少少，毅進仔

大埔又狗拉街坊

鬼節

R撚哂頭
對面都冇人究竟想叫咩人走

七月了...ghost buster

黑警心術不正
隨時睇到一啲我地睇唔到嘅嘢

有一個白衫後生落單比人查緊

立場LIVE

比TVB 補SHOT

農曆7月
唔好亂講野
請推返行動po

幾個手足加幾支筆 就頂住過百隻狗
成班得個跑 又出唔到氣 谷住谷住 好易爆

鬧啲狗都拉？

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

笑撚死

黑警呃OT 警嫂玩3P

呃ot
拉街坊交數

喂呀 七月流流唔好嚇人啦

7月14好猛

你知道為什麼警察要衝空氣嗎？
因為每分每秒都有OT錢

明顯係呃鐘拎人工啦

引左佢地出黎之後走去第二度 佢地追擊就再撤去其他地方 完美演繹乜叫遊擊 佢地全裝大熱天時走黎走去辛苦到仆街

7月係咁

果然係7月，睇嚟佢哋百鬼纏身

係咪7月有人搵佢地？

聽講狗係會睇到啲人睇唔到嘅野

keep 住呢咁好呀
唔好硬碰
而家唔撚會夠佢地黎

琴日阻人燒衣今日就…

班速龍可以自己火影跑

呢d咪做到野囉 玩鳩佢地
洗撚硬碰硬咩

跑完上車，落車又跑，跑下停下先辛苦

農曆七月呢

應該公安岩岩落到香港 以為大埔仲未散

撚到班狗full gear曬住企成日，個身一定好撚臭

而家仲有一個婆婆示威緊,唔知會唔會拉

如果佢地係三更制
明顯係等換更啦

睇緊直播
發覺D警態度比之前好左好多
想呃鳩睇電視果D人

大埔上次又係咁

又呃ot

做戲比啲傻仔睇

條link好似係其他片黎？

婆婆好勇敢
班狗仲屌鳩婆婆
真係無人性㗎！
啊婆都屌！

比阿婆小

捉街坊小心

一陣啲狗攞嚟飲

支那人樣

究竟8月5日發生咩事？？？？？

呢啲post唔駛推，不推文回覆就得

呃ot

7月好多朋友仔

阿sir做野唔洗你教

be waterrrr

佢會無理地手捉街坊你地就會返去，宜家傾向咁樣嬲打

唔好笑
一陣會發癲拉街坊 或者返屋企嘅手足

農曆七月
係時候捉鬼

唔好笑, 入面有大量公安武警, 依家係俾佢地練習行動
今日蘋果中午直播, 有條防暴講廣東話都唔正, 好明顯大陸人黎

其實諗深一層 佢地應該當係模擬訓練
呢排咁多示威 警力未必夠用
入面一定混咗好多新兵/老解
經驗少訓練唔切 乾脆直接落場練兵

以為換個二哥上轉戰術就可以嬴? 人地一日就諗到新方法破解晒 影都冇自己9跑

幽靈兵團

拍PTU

仲笑
人地練緊兵丫
練熟個場丫

農曆7月喇

佢哋係咪想嚇啲街坊 等啲街坊唔敢進行示威後聲援屌狗 弧立示威者

攪完大仙攪車公🤪
晚晚有夢發

街坊先未驚過

佢地ot 雙計？緊係冇野做都扮有野做喇，一個鐘4百蚊

諗起之前有人講過其實可能係批公安/武警/解放軍趁冇人嘅時候做練習, 依家真係笑唔出

可能係街坊 / 不問世事既人黎
如果唔係冇可能發生左成日都仲係個度落單

大埔有幾可再黎

大埔好猛

拉咗好多白色袍👻

麻鷹捉雞仔

推

下次拎啲藍牙喇叭去播歌

俾攞 遲d一次過清算

警察成功清場。一個示威者不留！

認真
大埔手足唔洗再撚狗
非必要嘅話返上樓先
佢哋已經發癲

大埔首都排名加1分

香港有幾可可以封路練兵...

最後佢地連續幾日淨係拉到街坊就變100%過街老鼠神憎鬼厭

大家加油

做左野， 要出ot錢

大埔谷啲人好團結

咪笑住

佢地坐車去大圍好快

求傳令兵廣傳

撚狗爽撚到

俾你估到仲係食神 ?

7月14？

頭先有個運動阿伯話黑警想扑佢

十皮野一個月我都想呃
方死佢地唔係冇人就走埋一二邊食下煙呃ot咩